「幫朋友問，冇圖」係咪換咗後面張鏡紙就得？

面塊玻璃無恙

買過塊啦 換乜春

會呀，搵過應該係裝上去果時用左酸性的膠水，令到底層的塗層甩出嚟